6k-7k list 求評

是咁的，電腦壞左要換機

Budget大約6k～7k

主要用黎打機(Wow, lol, pubg) 唔洗剪片繪圖, 唔超頻，玩game 唔洗開最高最緊要順

目標係黎緊五年玩到新Game既最低配置（我唔知呢個budget會唔會做到但盡量啦 )

上網research 完一輪自己鳩砌左個list
CPU: Amd ryzen r5 1600 $1555

老母板： Gigabyte GA-AB350 gaming 3 $910

RAM: Kingston value ram series 8gb ddr4 2400mhz c17 $730

Display卡： Gigabyte GeForce Gtx1060 G1 Gaming 6gb DDR 5 $2499 Gigabyte GeForce GTX1050Ti D5 4GB ddr 5 $1300

Ssd: Samsung PM961 Polaris M.2 PCIE NVMe 3.0 x4 $790

火牛： Acbel ipower m85 series m85 550w semi modular $530

機箱：未諗 想買個火牛係機頂同埋有隔塵網個d , 上網睇唔多覺有，打算去買個陣睇下咩價錢，愈cheap愈好 我唔知價鳩當佢三舊先 $300

風扇加其他零件雜物：$200

Hd 用翻舊機個1tb hd
Mon 都係用翻舊

Total $6315

P.s. ssd 火牛 都係係悠二度搬過黎，我google左一大輪都唔知邊個比較好

P.s.2. 我上網搵psu calculator 計過個power好似爆好多，我諗住留d位將來加野，唔知會唔會預太多

Ps 3 faroll 有無伏 上面d價抄faroll ,出去買好似會貴d？ 同埋黃金地下最大個間匯訊（好似係）有無伏，上幾次見佢大間係個度睇住

謝謝各巴打

Display卡： Gigabyte GeForce Gtx1060 G1 Gaming 6gb DDR 5 $2499 Gigabyte GeForce GTX1050Ti D5 4GB ddr 5 $1300

個1060改左1050ti唔記得del

Pish

唔超頻1600x/i5 8400

然後食炒價？

我都想但我壞撚左又無PS4

1600x貴四舊水提升得多唔多🤔我google 下先

謝謝巴打🙆🏻‍♂️

正常識超會揀1600 都係幾個step(超ram除外)
不過你話唔超 就1600同i5 8400自己揀

咪撚買intel,屌佢老母

cpu減價就有可能
ram就算撚數啦上年年頭等到年尾有升無減
你叫佢玩ps4起碼要玩成年

其實預算唔多，個人覺得唔要ssd都ok

咁我將個ssd既錢扔去變display做1060 6gb

多謝巴打

我見到d新聞我淆左底

以前電子野一出就愈黎愈cheap,依家我google睇人地上年個價仲平過依家

On9?2018冇ssd不如咪撚砌，你試下玩pubg冇ssd會點撚樣，load圖load撚到你on9，就好似你咁on9.樓主咪撚聽佢講，一定要ssd

Ssd可以暫時唔洗出住，但長遠玩係需要加，將d錢放係display card先，之後儲錢再出返ssd同埋升級16gb高頻ram

聽左各晚打既意見我改左做呢條list

CPU: Amd ryzen r5 1600 $1555

老母板： ASROCK AB350 PRO4 $705

RAM: ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3000 MHZ C16 $1540

Display卡： MSI GeForce Gtx1060 G1 Gaming 6gb DDR 5 $2399

火牛：ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-550 550W $540

唔用SSd住
Hd 同 mon 用舊個個

機箱諗唔到 當$300

Total: $7039

Btw 個舊hd 裝左win 10 , 想問下我插翻入去仲有無得用 ？

CPU :Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $990
MB : Msi Z370fA Pro $ 950
Display Card :ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $2170
Ram : Adata XPG Dazzle 8Gx2 3000 MHz DDR4 RGB LED $1540
PSU: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445 或悠二list 500w 嗰個
SSD : Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $810
Total :$6905
樓主唔超頻 唔剪片上ryzen冇用
Cpu漏洞對八代u+win 10 冇乜影響
pubg ssd 好重要
冇ssd 落左地有時都仲未load 到圖

剩係張顯示卡都加返兩舊先 budget已爆

全部啱啱terminal hk 搵